其實班解放軍仲識唔識打仗？

係唔係9成老解都冇實戰經驗？

由細到大淨係知佢地識摺被

佢地應該識食雞

比人打中仲會揮手拜拜

交埋裝備出嚟先

未上過戰場唔代表唔識打仗
佢地受過咁多軍事訓練
雖然無可能打得過美國佬
幫手維穩/撚下非洲屎國絕對夠

對上一次軍事行動好成功
天安門大捷

打自己國民就識

從來都唔識打

2047就知打唔打得

打D無武器又唔還手嘅有咩用

不嬲打開自己人
睇歷史書就知

打中國人好叻